發現左一個馬會買波即場既bug

首先個場係即場波
然後70分鐘左右會開0.5/1大細
細有2倍個陣入手當10蚊
因為70分鐘後唔會入到2球
結論
開得出=+10
入一球=-5
用5蚊成本去搏純利10蚊
其實可以當last20分鐘有3倍既無入球
唔講咁多 下星期六有聯賽即試
巴打們用呢個方法贏到既希望可以乞返d創意費比我食飯

大細搞錯左呀

入手細啊Ching

一開始買細，因為場波唔會入到波

中左請小弟打本賭馬

咁應該買0入球呀賭神
番屋企打住飛機先

哈薩克個場又係咁了
事實放在眼前 你咪當me假膠

入到咁點

因為70分鐘打後唔會入到兩球
有依個assumption已經failed

入到咪當1賠1咁賭
去賭場買大小都係1賠1
你又無蝕

咁你個expected value就唔同哂

係人都知70分鐘打後唔會有多過一個入球

咁你想典牙
洗唔洗必贏牙
就是因為出現機率低所以當佢唔存在啊嘛
如果要計爆埋既話 典識計牙

低能都算
衝出黎柒果下難頂

發現左一個馬會買波既bug
一開始買波膽2:0
因為會開到2:0 所以等完場收錢
用呢個方法贏到錢既巴打請分返啲創意費比我

咁你不如淨係買2倍以上大細
10蚊輸左下鋪買20蚊
輸幾多場唔緊要嬴一場就回本

樓主發達嗱！ 做左李嘉誠唔好唔記得左細佬呀

喂你真係唔識嫁wo
呢個方法唔係賭欖 係平注
出現結果係
-10(較低機率)
-5
+10
不過再解釋都無意義
反正我贏錢分享下姐
駁唔駁到你都無分別
我就靠呢個方法係馬會贏錢既
信不信由你

樓主可以用一個月賭哂全部即場 你贏幾多我賠多一倍比你

唔係全部嫁Ching 要揀嫁
一般我揀打和or贏緊2球以上
1:0 2:1個d唔買

如果咁計你準備定錢都得了

咁咪又係賭緊 bug 乜鳩 易開細果啲狗會會唔會70分鐘仲有兩倍比你賭

補時入兩粒都大把啦
70分鐘點解唔會有兩粒